［重開］信報認證：駱惠寧最大挑戰係9月立會，佢非常關心

中聯辦主任駱惠寧走馬上任後最大挑戰，莫過於今年9月立法會選舉，能否協調各方助建制派力挽狂瀾，阻止民主派搶佔議會過半席位，成為大眾焦點。

消息透露，駱主任對選舉一事非常關心，惟未有太多干預部署，仍交由中聯辦副主任何靖操盤。「西環」為求交出漂亮成績表，當然希望在不同界別爭取最多議席，但有建制政黨憂慮，中聯辦若在地區直選布陣過於進取，該陣營隨時人仰馬翻⋯⋯

後面講原因：如果佢大幅改變
衰咗要孭鑊
所以傾向唔大改唔上身

邊個仲話唔重要唔好打

我想睇佢仆街
所以記得投票

我比較關心佢幾時死